「old news」岩岩聽左買波衫條錄音 到底真唔真？

岩岩聽到
全部一樣點會仲比佢地落場？
係都要貼膠紙啦

好似有圖